[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (277) 仆街巴神

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

球王Balotelli

好羞家

屌你emoji都跟足

巴神係on9

點解你地唔肯開post

關你撚事咩 洗唔洗寫埋report 講原因呀-.-

Dllm 抵你中唔到牙朗-.-

因為我哋冇你咁on9中1001

下季紅朗入手 sir

topic 咩事

諗唔到改咩

慢慢等下季

on9標題

死人p牌仔橄欖串

改埋晒d負面標題

引戰狗可恥

佢地weak晒
得反我地收割最後勝利

all weak

go

wtf still strong

老野起身小便扮strong？

打盃

again

利記
one more than sleep

u渣渣

斬左啦

go lor

我一直係度

精神係度

負6護空門
one more last決戰

過多陣訓了

故意輸等你訓得著 ☺️

晚安

利
兔巴真好，晚安

早晨 ☺️

早晨bb🤡

despair

我今晚係利迷

lm

新手留名

h漫？

熱刺教練摩連奴（Jose Mourinho）透露，自己正在學習韓語。

在57歲的年齡，開始學習一門全新的語言，對普通人來說似乎有難度，但摩連奴卻駕輕就熟。「溝通非常重要，我必須使用對方的母語，這樣可以更好的溝通。」

「使用個人的母語交談，這對他的文化是一種尊重，和球員們談的時候，我會使用他們的語言，所以我在學習韓語。」

摩連奴本人可以熟練使用六種語言，包括葡萄牙語、西班牙語、加泰羅尼亞語、英語、法語和意大利語，韓語將是他試圖掌握的第七種語言

勁

對波咁細

on9一問 係咪冇得將個acc由android轉ios

學生妹(小學)

Coins 轉唔到

望完佢條中埸
再望自已個條 有d接受唔到d數值

class is permanent

個3條友毛都未出齊
有咩理由高過星仔 韋拉 古迪咁多

時下年輕人太注重數值

rooney>all 中場

ok anyone 玩兩場

go ben

除左舊版Santos 4312仲有咩教練推介

點解玩pes都要比人放真相上網

again?
use liverpool

lunch

見過牛絲真人，幾靚女
上網雖然搶囗啲，但都係好女仔黎

We go?

Agger 我34C

Ching平時食開屎？

又助攻

Mane

U好彩

牛c真人無碼流出個po都成4負皮

lolicon

樓主問題

樓主係on9

AC米蘭盃賽後偷偷留下了負評

抵啦成日想請人飲七喜
踢七人場咩

面子球都唔比

其實隻game nerf得幾明顯

更新前，9射都入

更新後，冇腳好波，傳波唔到腳，控球慢過後衛出腳

冇反擊之力，好on9

唉屌 自己剪頭髮唔小心後面產左一忽無左

產哂佢啦 好撚爽的

光頭黃

鈴巴是咪你

？
應該唔係，冇玩緊

Group 1
1. 湖 分數：3得：6失：4已對對手：all
2. An9ry 分數：4得：4失：3已對對手：3
3. isco 分數：1得：2失：5已對對手：all

Group 2
1. 上條 分數：得：失：已對對手：
2. 電莖 分數：得：失：已對對手：
3. 團長 分數：得：失：已對對手：

Group 3
1. 米蘭 分數：0得：0失：6已對對手：2
2. 高登 分數：4得：7失：1已對對手：all
3. 鈴 分數：1得：1失：1已對對手：2

Group 4
1. icelander 分數：3得3：失：1已對對手：2
2. 斯文 分數：0得：1失：3已對對手：1
3. lingard 分數：得：失：已對對手：

Group 5
1. 最愛 分數：3得：2失：1已對對手：2
2. 刺客 分數：0得：1失：2已對對手：1
3. 一生 分數：得：失：已對對手：

Group 6
1. 武力 分數：得：失：已對對手：
2. 那星 分數：3 得：2 失：1 已對對手：3
3. 巴神 分數：0 得：1 失：2 已對對手：2

以為腰斬左

what is this?

應該就快

What

最愛點睇my 5cb

No good mine is much better

Me 5cb 變3Cb

Try try

望住d law 拎波，令我諗起

Go5go

係街 琴晚咁多時間你又唔go

琴晚玩緊fallguys

我有話晏啲玩 你無show me負皮你先

我之後有問你打唔打你冇show me

已負皮

有冇人見過啤巴
佢琴晚砌隊砌到依家都未見

巴神領先你3個月

今日去左砌女啦

砌隊定砌女先 琴日星期五

Hi

最愛bro

DllmGo5go

ok

Go

唔開心,pad150可射落海了

今晚睇阿對利

fast la mimimomo

斯文巴撐誰

你蝦人

阿

你竟然玩4312

利

怪怪地,=換人守的時候

you=bug dog

D.law加大恩好似幾好玩唔玩多鋪

no這是我的憤怒

狀態持續7係咪唔會紅箭？我隻tonali玩咁多都未紅箭過

MD打少啲會開心啲

Who go one

we go?

Ok go bro 你叫咩名

I invite u, wait 1min

Ok

ok, go

Gomez

控球率哭𠹌咗

你守得幾好

今日同月兔打都差唔多，不過佢win

你啲人未控定就傳波，唔似你

我驚我妹太耐你會燥所以拿拿林攻快d

邊會，我都妹邊會界意人妹

呢隊冇玩得咁慣我轉一轉 go last?

ok anyone

Ok try u

ok try u

今晚睇唔睇利記?

Anyone

...

上半場=功防戰
下半場=中場搶奪戰

猜唔到咩空位出黎

Cruyff

傻龍發現案

屌你老母

Kahn真的是傻逼

again?

Ok show u griezmann

超殺鐵拳打擊

dnlm again?

Ok go ply with u 順as fuck

Any one?

會燥

@深夜四天王
一生出水未
吉高登收皮

學友在

武力哥近排24小時都係度

又想扮出

得到神將 Giovinco 訓練中

唔鍾意me 成日係到咁我走囉

ok 720 283 398 try try

隻左閘放題

唔鍾意咪quit pes po囉 唔好係到complaint

我的離開也是愛

核能螞蟻

你講到咁 非走不可啦 bye 高登最愛

喆識野 老nb了

呢個係uncle巴神比你嘅建議 唔鍾意 唔好係度 get out

非走不可
不捨得傷心 傷心怎把你抱起
不捨得開心 留來給你驚喜

也許相戀這條路 擠逼的懷抱

ok 繼續？

外出了 今晚play

Go?

you too late
wait me 10 mins

比你幾下反擊就搞掂左

ok go

me最近苦練防守

白撞

Sorry again please

挽留

食屎狗想迫死人

三球靚波

屌你老毋

2個細帳號都免費抽中IM, 點解唔比大號

之後果3個星期IM有咩人?

馬體會 皇馬 阿妓

屌番你老毋

死文盲

你好

好你老毋

pes po俾你幾條撚樣搞彎哂

咁你搞番直咪得

@吉

Why me

因為你成日鬧其他劍

Ok 以後唔鬧

以後鬧巴神好啦

街場都係一樣
跌到落1175

直傳9傳，單刀唔入

We play 1?
Yr id?

尋晚砌完喇

Any p

街場同Md一樣，都是垃圾

ok me arsenal you liverpool

diu 原來阿狗del咗

i use manchester united

收皮啦屌你老母

垃圾高登

呢3間球會有咩球員

r9 t9 法比9

去左睇南韓套屍殺半島

有r9同法比9?

你好嘢
咁冇品話我垃圾

牛清有顆少女心

好唔好睇

sb

唔夠持久 可以一直維持1000以下 先係精英會員
eg 上條

屌你啦 家陣我高分過牛C

mon po

34C

留番比最愛今晚打飛機

無mon post

食飽飽未？☺️
go？

食緊薯片了

今場太多紅色
again?last

Work

支持美斯去曼城嗎

wait 1 min

返六日

係咪唔得牙 屌你

點解咁勤力

因為冇得揀啊屌

一生 出水未啊

都啱 勤力啲 去少啲旅行 後生仔好快可以買樓

Add oil

我都做緊夜更保安 啱啱當更
可唔可以幫我加油

邊有咁早 你on9?

準備進攻魯營

3點會見人

No
屌你老母 芝士漢堡

仲有三個鐘就開波

屌那星

洗碗得啦屌

屌你屎窟 化痰止咳

認真 努力啲工作 儲到十萬蚊就買到樓啦-.-
daddy mummy 幫幫手出首期 ==

我呢排做緊執垃圾

連登已變gay post

你同吉可以battle下

我地兩個都係友善之人
佢地好惡

垃圾系統

佢地d粗口太過level

巴神狗

我知你係 做咩

高登狗師兄你好

我做緊垃圾

那星已超越你既彈吉他

好過你咩彈下結他 完全唔夠打

點解？
T9中夠柱未
又話勁過259

心有靈犀

吉傻閪你好

留我做個垃圾 長留戀於你家

我來自深井 you call me 巴神爸爸
我來自布雷西亞 黑人巴神媽媽

吉咁skr 有睇中國新說唱

老鐵= =

有點東西

屌你深夜三劍全部有睇過

有冇聽過eason個版本？

頭兩球都係控球權喺你度但我㩒換人會出傳波線唔俾我控制個人

聽開巴神版本

你腦袋內冇點東西

聽過張敬軒版本

我地三個中國人 唔睇中國新說唱睇乜

說唱聽我的

耳膜炸裂

Pin this

都正 不過eason個個真係屈𠹌咗機

Pin ed

智力低下post 我走先

Agger 贏在把聲+感情

我聽開TL

Party with TL

去巴post?

加上個個唱得慢少少 講感情真係冇人比得上Eason

我有手足潛伏係皇post

我聽開黃宗澤浮誇

屌原來係k歌之王 sor柒左

能共你hoho 地相處

唔好推

屌我堅利迷唔好推

Next season nine up
Red cr7 red rumm red messi
Cruyff vieira red Gerrard

悔やまれることが多すぎて

洗左3000蚊抽 然後輸一鋪賣L晒

請三劍停止9up
專注pvp

我地收下皮先 今晚再9up

比台仔串到LOL DEL AC

星期一準備咗幾多抽 t9？

我發現red c7有一樣野突出 佢積極性比平時所有fp version多10 有冇分別

Lol冇fd單排好悶

積分送頭

你鐵牌點同你玩

而家有1300coins 唔中課5800

Me jungle king

real 玩開csgo

0 gank

你係咁推線點gank

我csgo nova3 是否屈機

你黎咪唔推囉

Jg gap 對面來好幾次了 15吧

ok 唔好影響其他認真pvp的人

放眼啦 幹你老師

教下我 我銀牌

次次一出去人都未撚見到就比人爆頭 就del game

冇錢買啊 hi

footsteps

我小老鷹 勁唔勁

Respect

我地球實力, 銀1rank

我地同病相連

hi 徒兒,星期一你有t9 how to play with you ar

我諗住攞佢幫路明踢後備

放工末

未啊diu u

T9路明2揀一

放11?

4312 why not both

12

2隻功能撞晒 雲巴取代唔到

我未用過red rumm

我紅黃路明都有 感覺其實都有明顯分別 不過又未話去到好大分別

Stats差唔多一樣 但係紅底多兩招靚技

你真係要我揀 我路明 rumm 95/100 t9 93/100咁

路明連防守都有根本on9

我而家玩 del piero
配 t9 又 hold 唔到波，配雲巴又太慢

T9 weak foot冇路咁勁 同埋路明真係射扭已經去到完美level

棄用啦

No
玩厭咗 one two 直線

冇身體對抗既球員都好難玩

所以jan koller

我偏要勉強

-.-

hi 文青

Ok who go

hi 1001

向前看啦 成日用埋D死老野 現實班老野撚有咁勁咩

Me

No

你含撚啦屌你老 咁我去打apex了

外掛game比狗玩 屌你老

PS4

新1001是高登

上蛇覺得巴塞點做先番番巔峰

呢句真 一俾人逼搶 肯定波都控唔住

Buy Neymar

唔係你引人笑，我會中？

Ziyech

你地玩通常戰術係進攻定防守

基本上全部都係攻

夠做埋黎囉

條友橙神黎

買皇馬D人黎用

乜能野雲巴士頓 黎到家陣踢英超比盡咪BENTEKE級數

咪又係老野

即係咩

條友狗黎 喺連登盃度炒新手7個1皮 搞到腰斬左

進攻 ：長傳
防守：回傳

利記?

no taa
可以all in阿

放水=唔專重對手

屌呢個屈機

Any p ?

Gogo

again？
我用祖

被屠

Ok me use normal

社區盾無爺爺都睇?==

有高daddy

有 el neny ... 點解會出佢

Where the ,where the party at?

阿狗隻新朗拿度去左邊?

God save the Queen

一條心利

巴神呢

睇ball啦
撐利定呀

咁早上水

鬆地 我支持你 一齊屌死巴神狗

專你老毋

達蛇想用elneny 代施巴?

None of your business,fuck off

牠人人得而誅之

三隻都係拎嚟入波 一鳩樣

巴神召喚
無睇波？

dllm垃圾利

fk u la

佢比我同吉老鐵屌死左了

誰的老毋 性感很多人call

屌@那星 做乜撚野咁快輸一粒

唉

diu l到佢潛啦

利今場後面hea到

抵啦 all in利記唔呀嗱

奧巴要向黑豹致敬
今埸大爆發

無taa個新仔右後衛唔識守
俾人推大位

靚波黎
啤巴呀狗

早知唔買

隻新仔累事

有link？好人一生平安

tvb

saka幾勁

冇

牙仙姑成堆人縮晒入禁區

勁咗好耐

Any ht pvp

我愛啤哥
食屎狗吉

新梅西

利記

訓著左無買

@啤

Minamino

南也
亞洲人踢波實在太強了

成班痢輸一球靜到

高水冠軍
利打424呀記半場都過唔到

熨得靚到

我利禁diu到

Martinez 屈左

on9咁都救到
咁博有人工加咩

文尼太廢咋

12m輸硬
恭喜阿記

抵啦死利狗
又用廢物中場

阿迷

專登補時換個新仔入黎射

一生:利記

走啦dllm

咪係，Tiago 30m抵到爛都乞衣咁唔買

猁狗

on99仲有一分鐘都換走韋拿老母搵呢條友入黎玩野

好在補左利第二球足水平手姐
原來u呀狗

其實brewster射門幾好，不過啱啱落場，決賽呢啲又大壓力，無得怪佢

入黎一分鐘，ball都未掂過就要射

射之前瘋狂落飛即diu注阿冠

俾晒位補

Ching識買

Brewster希望呢球唔好打沉佢，數戰犯一定輪唔到佢
有未來的

睇咁耐波
未見過有球員視野差過wijnaldum

williams 屌都廢事

你正選一係robertson+taa+廢物中場

冇taa 咪出keita 攻中路囉

小朋友都識啦

依家 中場又廢 閘又廢 點贏大巴

都係既一落場即射又幾大壓力

一生唔好sad 輸太多就放ac啦

阿記5球都好高質

Dllm

Dllm too

我pes kol 係咪可以放貴啲

建議同pes ac一齊放
俾個全包價佢

中場無軒差一個級數，bino偶有佳作但無軒就唔可以上咁前
韋拿老母一直都係海鮮料，唔續約就賣走佢換Tiago upgrade，好簡單
有段時間打424其實好順，跟住一換Jones即刻玩完

今場戰犯一定係william同老母，Keita Gomez都膠膠地，robertson今場打得唔錯，但第一球都有責任，Mane浪費兩個單刀，其它人不過不失

簽泰亞高個到未搞掂？

點睇南也拓實

出親=輸波

岀咁低玩場日職都係度啦

go未

dllm 第三次

拜要27m，fsg話20m
On99

william真係睇到ditdiu聲，未夠班

mane 嗰兩球難射
太近

有軒可能0:0

冇taa=冇波入

逆境順境都可以keep到水平，心態一流
唔會踢得好勁，可以駁腳拉吓位，雖然暫時隊波正選無佢位，應該仲可以進步

Hi guys anyone miss me

hi
我有隊荷蘭同u英燃玩下

第一球太拖，第二球控得太大力，踢多幾場應該可以打返起

Let me charge a while sin later

點睇武磊

究竟係點解27m都唔狗衝
真係R撚爆頭都諗唔明

full power

點睇巴神

who?

可惜

久美子願意幫我try wifi嗎
一lag我就退出

ok, wait 1min

偉大

算lag嗎今日

一般

一般lag對我黎講已經係唔錯

no

做乜用支那

中超隊加支那波衫有加乘
我而家最強隊

折墮到用支那仲話強隊

he bug dog

尊重啦
打4213 穩陣猜波防反
中超隊挑釁對手進取進攻 跟著靠反擊搞掂

巴神想開心 為什麼需要等

hi 中超隊手下敗將

尊重支那，本日最大笑話

中超外援: 搵食啫

開心 今天阿仙奴取得社區盾

Fly plane cup-.-

英國本地人很尊重社區聯賽盃足總盃
比歐聯英超更重要

無話唔得，折墮囉

u bug dog仲好講
檢舉左你啦 等含k社啦

Ok thx

係咩

豬肉都係肉

收皮啦

我識gm 菊花

想收u皮

陳俊樂

Go lor

go lor唔想咁易

深夜四天王集合

Oh see see

差隻垃圾狗

It’s only the beginning

收皮了

你-6

傻西龍岀沒注意

ccc

唔打

果球好難唔入u

冇話要你唔入

give u one more chance la

Go last

吉吉
go

高登狗已死

巴神狗當立

忙完啦鬆地

深夜6壯士
吉狗
高登狗
一生狗
巴狗
那星狗
武力狗

兩條team打落差不多

以為你訓左

差不多瞓 今日踢完波攰了

我都今日踢完

所以今日少weak 琴晚mon 到你地無人覆機我先死去瞓

訓吧 你已經贏左高登狗

佢人呢？

weak左

巴兄 武某無理由將你一人遺下於此

肝膽相照
不過你唔會贏到我

兄弟同心其利斷金 可惜本人已無力回天

goodnight 學友

尋日me strong 到兔巴早尿仲打左幾場

收皮 有種go one

go lor
but u lag dog

Go
If lag I will quit

偷g狗dllm

三分已袋 復仇成功

on99 2射2球偷g
me就空龍唔中龍

one more last 決戰

笑中超隊的後果
空龍都要炒

ok go 得15%

go diu到u無電

go 等你心服口服

你一認真 我就收皮了
5% goodnight
I will be back

無得偷g睇u點入
ok goodnight bro

射左幾球
打得唔差

都係，同埋唔夠順可能u有影響
聽晚等u覆桌

not really

深夜5人組咁早就得反我地

U crazy

無人p weak算
兔巴又未早尿

Sleep la on9
早尿

goodnight again

Cls

u 最近混跡tg grp 背棄連登

weak

ben wake up so early

利記搞到我訓唔得耐

關咩事

唔賭英超lu

玩德甲

利狗都好買
睇個陣都知閪波

屌我未出陣就買咗

嘻嘻

Not funny

挑機？

金低肉腸定紅低派路好用d

anyone happy

tired

想番訓

Why

Dllm，我又出嚟扭屎忽，有冇人俾錢我

有

就奇

複盤-哥迪奧拿雲格的弟子 用摩連奴的招式擊敗高普

這一次，面對上季99分狂飆奪冠、在英超進了85粒入球的利物浦，阿仙奴當然會繼續選擇穩住防線。然而讓很多人都想不到的是，這一次阿仙奴竟然如此保守。

因赴西班牙探親 ( messi ) 哥迪奧拿將因隔離錯過多場熱身賽

我是不是你最疼愛的人 你為甚麼不說話

細撚到 on99

天下武功出摩佬

曼城D助教都唔差

無神射手???

who is 神射手

我嗰隊先係真曼

丙朗 casillas 都好意思放入去

丙朗+ronney先係曼,

2020– Derby County 20 (5)

op到 dmf5goal

點睇阿仙奴

等睇利狗話飛機盃唔志在，揾啲年輕人練12m心理壓力

如果ronney係曼
pique forlan都係
仲有迪馬利亞 falcao

巴神死利狗我屌你老母親

董方桌都係

depay

食屎狗

Any p? Play 3

真曼隊打到人斷線

你大腳回傳lag狗

出bug可恥

想問下教練有冇林伯

有 不過好低management skills

嘩屌你老母 派路直線放比路明再傳入禁區比羅馬里奧撞射
點守啊大佬

一開始就要鏟跌派路

見字抽紅派路

首浮誇真係得佢一個人唱到

who

690 管值
下季有真名同有相

消息指，英超車路士已劍指21歲的AC米蘭門將當拿隆馬，此子年紀輕輕已在意甲上陣超過200埸，身高也達2米高，能填補kepa經常被笠死及制空能力弱的問題。

此外，車路士也積極收購利華古遜中場夏維斯及韋斯咸的英格蘭新晉中場迪格蘭賴斯，具知兩單轉會也進展順利。

Kepa = 聖卡西

米紙蝦卷

有3孩媽媽指出，3個孩子要一人一機，但貴機實在太大負擔兼怕孩子弄壞，寧願買部價值599元的平價平板電腦一試。

靚到

黃宗澤

599 買三星都唔止啦😅

3星d平版都唔平

ok any

高登狗已死
巴神豬已死
武力雞已死
那星猩已死

你媽已死

千幾有部啦

好惡

我買左部tab s7要5千幾

s7+

go?

but買 ipad最好

我幫屋企人買的
兩老手機都係用note 10
未用過ios系統

Ok go one

go
show you the team i support

明明ios係最煩 唔知點解啲人話易用

U on9

好人好者點會用An

佢刪野要刪兩次仲on9

用邊個好

吉老鐵教的

4213

古鐵我就sick

Anyone quick pvp

No

估到你reply

啤巴唔好用，用完怕反唔到轉頭

no ar dllm

Slow pvp ok?

一拎到就過頭，產到幾多次

Blow?

not ok

娜娜死妈

老铁多担待点

u & 吉 both on9
高登狗失蹤了

屌佢老母西

我喺mk見到佢

Thanks for your 9up

球王Balotelli 香港高登

高登好似潛左好耐

高登最後回覆係18小時前
國安出手?

星期日出咗去蒲啦 似你咩死毒撚

我留係屋企屌女

你隻左手當女 幾好想像力

打機真係好哂時間

想像力豐富 萬物皆可J

無j勝有j

想問下究竟隻100馬勒當拿好唔好用，抽到得返幾十隻都未中到

冇用 收藏用

腳腳七注

你無紅底老馬咩

聽日出馬體會
大把人課

我地go5go

有，但見到佢係100

手中無J 心中有J

高登🍉

都係唔識用3中堅

沙拿係咁射出界

again?
你玩唔玩球會

兩大可能：
1. 媽咪沒收手機
2. 中共,$(&/(730197;”43

施治計唔計阿仙奴

計 無所謂

我都用阿

anyone?

艾沙雲個球 射得好快

佢打攻中幾勁

wait 我轉國米玩

有無搞錯3後衛咁好用都唔識

高登

團長

Anyone try WiFi

咁撚lag你仲要踢得慢到咁 你番去捉賊啦

又話lkk係朗拿度

sor 我要拆撚左個wifi了

你個踢法好似越黎越唔好睇了

toldo幾勁，可惜下年無了

試緊三後衛 傳失好似好危險

last?

Ok but u sure? me real lag wor

go la diu是撚但

屈高

Ok go

你係咪入左tg gp

偷窺下

你之前wifi都冇咗誇張架wor

yes 呢幾日個wifi痴左線

lag嗰下全部人停哂喺度 個波照碌

lag的最高境界

馬體會有咩正野?

Fernando Torres

科蘭

已經有金波費托

勁野?好似唔覺有人用

金底下話

垃圾樓主死L咗？

就黎消失一日

因為d人抽5到

我消失又唔見你揾我

你隱居臨時約戰post only

兩日先一po

all went tg group

個盃踢成點

bear go?

24小時mon po嗰個都走埋

抵喇，屌走菊花，你班仆街知衰未

過氣 game 冇人玩

我？

晏d先

季尾係咁
上年都係

起碼要捱到開league

幾時再出費托 iconic

Tomorrow

real?

比我10抽中科蘭得唔得

yes 準備788

兔抽馬體好似頭100抽咩都無

上次好似兩抽中咗

呢啲免費係咪冇得留？已經中晒legend

可以留多7日

蝕左75000比pes

u joined tg group?

post的滅亡 緣于TG GROUP既誕生
277 終

做乜彈出又彈入？

射走左我2000

巴神點睇miss pun 要用男廁 條仔唔俾其他男人用男廁

屌 嗰個balote li 唔係我黎

收皮啦 呢啲熱身賽你有買？

矯揉造作==

==我墨超都有買

邏輯癲到我理解唔到
堅持去男廁

遲早出返黎做雞

買左美斯留隊 100000

有10皮聽日攞黎玩牛熊好過啦==

呢啲高級雞 吊高黎賣 應該幾搵得

咁牛定熊

打開小鈴鐺 訂閱我的channel 上蛇就會跟你說明天牛定熊

Subscribed

堅持做肉便器

5條傻鳩

如果你好急去toilet
有個男人話自已條女用緊 唔俾你去 你會點

更加要衝入去==

我地pvp未

唔駛被人屌都搵咁能多

網絡上: 我屌爆佢啦 即刻推開佢 衝入去
現實: 講句on99 (唔大聲) 快步搵第二個廁所

呢啲女好撚醒目的

賣相賺唔少

認真身材好正

訓

右係巴神

I’m not 黃子華

啤通常post一啖屎一啖砂糖

我只會po正嘢

咪癲拉

但係你啲正嘢係二次元

All weak

善心打破零回覆

加個靚一

依家見到摩佬形住係牛佬

兩條廢老

你我傷心到 講不出再見

Thank kiu 你

高登真係已死

你就好，我抽到得返79都仲有5隻legend未中

U dont thank kiu me?

條垃圾上game

miss pun 真係處黎

3q

Wow fantastic baby

tg gp都冇人喎

全世界等t9

無了無了 煙消雲散

俱往矣

答嗰日係

Golden w r u

消失24小時

hi

用分身id 800分 抽中千二分
唔俾我解第三關任

佢都入四球啦 咁都quit

我啱啱先入人5球都放翻2球水

逼住啦

someone happy?

以為我新手
我中後防銀波 未升完

啱啱玩
我隻包皮跑輸碧根

啱啦 最憎人屈速

屈速可恥 踢整體先

去左打pvp練你隻三後衛 順便升到1400

講錯 係打event

sick your mum

四點

今晚last man standing

係

膠你老母

sleep la on9

sleep is for the weak

final boss easy

早尿

what?

準備中1001未

wtf 仲係度

u就早尿，等抽t9

fk

這是真的錄用的那星嗎
垃圾高登仔同吉吉成晚weak晒

幾時

早，鈴子又準時好抽t9了

仲有 5 分鐘

上次抽咗了
等你好消息

高登消失左成日啦

倒數3分鐘t9入手

頭水希望10抽中

diu女36小時

精盡人亡左了

ofc

佢應該要賣身抽t9

要課金了

八千萬咪賣

通宵

發覺自己防守好差，對800幾分對手都防唔到，上youtube 睇片，都冇乜改善

較defensive 唔標波 全部人後退封傳波路線
利申: 9up

30抽空炮

收皮啦 你都係回後大腳斬渣

cls個細號免費連中兩個紅底

用過防守mode,好似仲差咗，啲人唔走位

Me Tikitaka ==

打開咩陣
有無雲迪克 Campbell Miranda Yu Dabao

433

pvp使人進步
要練習嗎

差唔多勁過我full team

全部都免費抽番黎個大號又無咁既運，屌

K社讀心
你呢個陣感覺上幾強

仆街k社，想我轉號玩

== lag9

lag還lag 回後大腳還回後大腳

你lag9回後大腳入波慶祝再回傳 係人都知==

$78中左費托

咁好彩

紅底勁定黃底勁 唔記得左

有鬼用咩，細號黎
琴日見好似有運大號課78試下，乜都唔中

正常紅底勁d架喎

咪屈啦-.-

788唔撚中 抽中iconic底係點都唔知

免費卷中科蘭

課左一pack抽咩？

抽T9

Online俾人炒，T9又抽唔到，灰撚到

得兩隻IM 120抽都唔中

珍
K社係咪知我會課金 玩鳩我

人哋免費抽中，點解你要課金

橙，K社正仆街

15抽

我再課 一pack，中左3隻科蘭，0 T9 我係咪抽爛左個帳

再課

想死

係好難中

fb有人9x抽先中

庭抽唔抽

佢已經240抽....

用咗免費嗰兩抽，唔中

me2我計埋分身 4個銀波

抽左咁多先唔抽好似仲戇鳩

堅信課會贏

@保方不會老

開200個ac 抽400次
應該會中

橙
保方巴紅韋拉事件重演

抽到後 我會用T9用到隻game執

第4隻科蘭

保方不會老係啤巴最敬愛既巴打

仲上埋國際線

到底乜撚野垃圾機率

有t9抽都未爆po, pes已死

pvp未

夜晚p抽到新仔刷緊熟練度

第一次出果陣係4抽中T9，第13抽中科蘭

唔係主ac中，有咩用 唔通想玩t9又要轉ac，咁能煩

係咁，下一隻差不多到。im要中曬重覆四隻成日出現

用到悶了

咁好彩第一次廿抽左右中科蘭

有黃底t9算

高登呢？

偷睇咗佢陣容，見到隻 im t9
應該秘密練兵中